尋晚發夢夢到kelly

kelly:「人若變，其實我好耐都未遇過一個咁愛你嘅人，我想同番你一齊」
之後我居然冇嬲佢lur飯應。

然之後又夢到阿kay，發生咩事就唔記得

之後醒咗先發現兩次都係假

幾時夢到Jelly？

好耐都未遇過一個好似你咁愛我嘅人

我唔會dep咗佢架

樓豬幾時畫下茄哩個樣

Kelly 有冇咁刻骨銘心

尋晚Kelly鬧得你好岩，你真係一個唔抵可憐的仆街

畫功麻麻 你哋當佢好似鄧麗欣咁樣樣就得

岩你老母
唔准用佢個名義嚟僭越佢

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
其實一個月一次都唔算係好密

一年一次就唔密

好難受 愛一個唔愛自己既人